Здесь находится информация о том, как сдать курс алгоритмов и выжить


## Ссылки

* [Страница курса в LMS](https://lk.yandexdataschool.ru/courses/2020-autumn/7.821-algorithms-1/). Здесь находится расписание занятий, список выложенных домашек, дедлайны и т.д.
* [Styleguide](./styleguide.md) &mdash; обязателен к прочтению и **соблюдению**.
* [Как сдавать домашние задания](./assignments.md)
* [Как настроить окружение на своем компьютере](./environment.md)
* [Что делать, если решение не проходит в контесте](./troubleshooting.md)


## FAQ

* Как получить доступ к Яндекс.Контесту? На странице курса в LMS есть ссылка на форму, которую нужно заполнить.
  * Я заполнил форму, почему ничего не произошло? Доступ даётся не автоматически, должен появиться в течении суток.
* Почему за посылки в Яндекс.Контесте снимаются баллы? [Читай вики](./assignments.md#Вердикты-по-задаче).
* Почему на компьютере решение работает, а в контесте падает? [Читай вики](./troubleshooting.md).
* ...
* ...